宇宙唯一民主派幾時嚟沙田帝怡謝票？

宇宙唯一民主派劉青 林卓廷兩條撚屌幾時出嚟回應選民呀，fb del post，電話又唔應機

你黨友當日仲話忍讓8區俾區政呀

即係謝潔泳鎅你千六票啦？

點解謝潔泳俾民建聯大媽圍緊，你仲幫民建聯林狗揸機影相呀？

你投票日投訴街坊送俾謝潔泳d飲品食物阻街，迫人急告嗰陣收起曬宣傳品呀

我屌你老母

推

痴撚線 協調唔成都無可能見到自己人比禮義廉搞唔幫拖掛?

Dllm劉青

大力推

你當佢自己人，人地當你契弟呀
議席連4年4百萬資源送俾民建聯都唔益你，鬼叫你唔讓路俾宇宙唯一民主大陸光頭佬

宇宙唯一民主派，Donald Trump見到都要讓路

補返民主黨皇恩浩蕩讓八區link

區政不感恩還要連帝怡也硬落人

哇....真係謝主隆恩wo....

點樣先可以懲戒民主大石壓死蟹行為

十八區是民主黨神聖不可分割的一部分
肯讓八區比你選你仲唔下跪叩謝?
成日話懲罰唔到建制 但又有咩手段懲罰泛民
咪又係要含住黎投 講多兩句就比人屌分化

民主黨全力支持既後選人得票仲少過素人
民主黨有無諗過已經比時代拋棄左
其他區贏左既民主黨，其實係啲人含淚投票呢？

下屆沙田區政係咪要還返畀民主黨

咩叫比返 沙田區本身就係民主黨的
十八區都是民主黨的 比你選你應該謝主隆恩

民主黨

呢隻鬼根本就過左檔去建制，同劉江華一樣。

Push

謝潔泳小姐最後得到1666票，「自己想想為什麼吧！」
民主黨

鬼叫班泛民支持者投完又唔監察班議員咩
立法會就棄權缺席 選舉就𠝹票
投完唔該監察返佢係咪做緊你endorse佢想佢做既嘢啦

明顯係民主黨有實力，成為香港第一大黨